希望大家再比抽水post同行動帶風轉移視線

根本政府既記招就係為左比人製造抽水post同埋行為

對運動根本就無幫助，就係為左令你起鬆懈

警黑合作等慢慢就會比啲人嘻嘻哈哈個淡化

希家大家集中唔好鬆綁
對抗既係個制度政權
絕對唔係小朋友

慢慢就會比商家發現原以為人血饅頭係咁好食

要做既應該係文宣而唔係抽水

Push

蓮登巴絲力量!

記得叫蓮登巴絲去機場啊

齊齊愛國愛港[/quote]

5年前就係笑下笑下, 抽水抽下抽下玩撚死自己

唔好比抽水行為蓋過主線

大家仲記唔記得警黑合作？

仲記唔記得警察濫暴？

仲記唔記得義士被捕？

仲記唔記得...

當時都係日日FB高登TWITTER個個針著一D細微野係度玩膠抽水, 好似真係佔緊上風咁, 而共狗就陰陰笑住冷處理唔出聲等我地自動收皮

大家唔好重蹈覆轍

唔好娛樂蓋過民主自由

件淋病應該真係覺得拖到9月我地會自動收皮, 所以而家開始番5年前既行動

係

發覺愈黎愈多玩膠抽水

你又有冇發覺抽水既活動一定無警出現？

因為佢地唔會出現刺激你

等你地係快樂中沉輪

推

等民眾有娛樂就足夠而忘記人生價值一直都係共產黨既愚民政策手段之一

同5年前一撚樣, 班狗到後期都突然放軟手腳唔激起我地把火, 等我地一路自HIGH中自滅

仲記唔記得有幾多無辜市民受害？

仲記唔記得無數既催淚彈、海綿彈、布袋彈？

PUSH

呢個就係目的，5年前就笑個女既

請問大家笑完過後對我所問大家記唔記得既問題有咩幫助

岩, 特別係班狗D最仆街既行動, 例如個一男一女

仲記唔記得用警棍大力打無辜市民？

仲記唔記得扯到個女仔褲都甩唔比人著返？

大家仲記唔記得五大訴求？

大家笑完就做翻文宣